[TVB報價區] 股票價格每日更新及公關活動資訊

2019年7月11日
昨日收市價13.28

TVB 活動
日期： 20/7/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄夏日派對
嘉賓： 陳凱琳、朱千雪。
時間： 13:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 10/8/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對
嘉賓： 岑麗香、楊明。
時間： 14:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 28/7/2019
活動： MCP One『走進名偵探柯南的推理世界』柯南偵探團破案大派對
嘉賓： 龑嘉欣、周嘉洛。
時間： 15:00 - 16:00
地點： 將軍澳運亨路1號MCP One地下大堂

****************************************************************************

日期： 16/6/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』父子STEM鏡子學堂
嘉賓： 黎諾懿。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 荔枝角深盛路9號宇晴匯二樓

日期： 20/7/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』親子廚房花花便當大激鬥
嘉賓： 邱晴。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭

日期： 11/8/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』蟲蟲「身」體驗競技賽
嘉賓： 黃智雯。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 荔枝角深盛路9號宇晴匯二樓

日期： 31/8/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』仲夏音樂Fun Fun Show
嘉賓： 丁子朗。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭

係幾多錢，跌幾多，跌幅係幾多，最簡單嘢都唔識，點更新架你

日期： 14/7/2019活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮嘉賓： 馬國明。時間： 14:00地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂日期： 20/7/2019活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』親子廚房花花便當大激鬥嘉賓： 邱晴。時間： 14:30 - 16:30地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭日期： 20/7/2019活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄夏日派對嘉賓： 陳凱琳、朱千雪。時間： 13:00地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭日期： 21/7/2019活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』盛夏狂歡打氣會嘉賓： 張寶兒。時間： 14:00地點： 馬鞍山西沙路608號馬鞍山廣場L2天幕廣場日期： 28/7/2019活動： MCP One『走進名偵探柯南的推理世界』柯南偵探團破案大派對嘉賓： 龑嘉欣、周嘉洛。時間： 15:00 - 16:00地點： 將軍澳運亨路1號MCP One地下大堂日期： 10/8/2019活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對嘉賓： 岑麗香、楊明。時間： 14:00地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭日期： 11/8/2019活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』蟲蟲「身」體驗競技賽嘉賓： 黃智雯。時間： 14:30 - 16:30地點： 荔枝角深盛路9號宇晴匯二樓日期： 31/8/2019活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』仲夏音樂Fun Fun Show嘉賓： 丁子朗。時間： 14:30 - 16:30地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭